引擎頂連住風箱條喉咩喉黎

透氣
見人風箱條管換藍管 有冇咩優點
純粹靚

導風喉
過得風既野都係離不開順唔順d或者美觀

藍喉會順d

新喉一定順

不如話部車一定順

不如話新車一定順

新車

無用可以拆左去

條管藍色定接駁位藍色
改得 通常都换蘑菰filter再駁不鏽鋼管
優點係入風順d同降温

不外乎加大入風量，降溫 ，同靚